黃圈問題：報喜不報憂

就如一個有 obesity 嘅人

你唔話佢知佢太肥，反而不停畀佢鍾意嘅食物畀佢，以為對佢最好 ....

不斷有人批評難食嘅黃店wor
點會有報喜不報憂嘅問題